高登比人冠名紅登係唔係因為高登吉祥物紅非凡?

我諗冇紅非凡既出現, 9成時事台巴絲打都唔會跳槽過黎連登
我成日都講, 掌單手係拍唔響
連登出現+愛國糞青紅非凡稱霸時事台=掌就拍得響鳥
睇怕高登呢個愛國糞青論壇而家賣都冇人要架啦

依家佢已經做左高登精神領袖

高登仔要睇佢LIST連登D柒野

然後自我感覺良好

好似連登冇人屌果D柒野咁

E.G.佢地成日話蔣仔呀 收錢遊行港女 代表連登質素低
但無視連登普遍都當呢D人係狗

反而高登仔咁支持洪非凡就真係狗都不如啦